你地唔應該否認梁耀忠 佢喺出咗好多力

如題 佢喺領導 佢喺大台

快啲拉鳩佢暴動啦

支持泛民

佢死番去做區佬唔該
果日喺深水埗警署門口碌柒咁又壓唔到場

佢同佢啲選民拆蟈旗架
放火都係佢指示
大台丫拿

忠忠捨身成仁

忠忠

出左好多力阻人衝